手足，聽日唔好再做嘢比政府口實，好似稅局一戰咁向旅客道姿

唔好幫政府回血，去機場靜坐，無問題，但比旅客一條路，唔好令旅客太辛苦，好唔好

唔好

旅客有啲人都走咗人哋唔似稅局打工嗰班咁日日經過俾你道歉，接受現實接受失敗啦